高鐵站咁早圍哂水馬！

係咪停運啦？

連登：圖/林鄭老母

揸左機場春袋
而家揸埋右春袋

停運最好啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書